雙飛人Marketing 癲左

【能成為密友必定要帶著雙飛人】

朝夕相對嘅兄弟，兩人嘅關係好似超越咗友情嘅界線咁，但其實只係關係嘅昇華，由搭膊頭嘅好兄弟，變成雙手輕輕觸碰一下時會感覺過電嘅密友。呢種微妙嘅變化，令兩人更想佔有對方，更想無時無刻表現出兄弟嘅愛，喺佢打波受傷時以雙飛人呵護佢，喺佢身體不適頭暈時以雙飛人照顧佢，喺佢打機唔夠能量時以雙飛人整醒佢，呢啲就係唔需要講出口都可以令人心領神會嘅兄弟情。

#拎埋雙飛人去沖涼 #小心整跌 #要執雙飛人 #雙飛人藥水 #內服外用多重療效

【用雙飛人打造sexy lips👄】

一陣趕住去見BB豬，一見面就向佢發射愛心，雙眼不停放電，等佢吻下來豁出去，今晚sweet到漏！出街之前緊係要喬妝，扮吓偽韓妹先啦，不過嘴唇唔夠豐滿，唔夠sexy囉～咁就要用雙飛人豐唇，再化返個魅惑唇妝，嘟起嘴仔散發性感誘惑，實令BB好想一嘢啜落去😘

#豐唇 #細細個已經化韓妝 #雙飛人藥水 #內服外用多重療效

呢個好懷舊

又幾有創意

拿到個咀腫左所以豐唇？咩玩法？

條仔咀落去 成陣雙飛人味

雙飛人豐到唇
應該用埋黎豐胸
慳返一筆手術費

點解咦家興意淫路線既廣告

好正呀

正太, 戀與制作人都玩埋

黑子

痴撚線又黎！

痴撚線

好撚正，好想入去同佢一齊諗

走年輕人市場
但藥油呢類既野唔係老中年人買為多咩
D老年中年人覺得呢d傷風敗俗

班老嘢都唔識上網睇呢啲廣告啦

用雙飛人打J